各位外資公司僱員諗住點？

利申： 澳資

.

澳門?

是